{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023874",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "다도면"
    },
    "text": "茶道面 (다도면)\\n\n全羅南道羅州市\\n\n全羅南道羅州市の南東端に位置する面は茶道面だ。 面積が最も広く、羅州湖が存在する。 東は和順郡道岩面、西は鳳凰面、南は霊岩郡金井面、北は山浦面と接している。 面は南側に徳龍山と国師峰がそびえており、羅州市で山地が最も多い方だ。 朝鮮時代には南平県道乙開·多所面に属しており、1914年には羅州郡多島面になった。 そして1995年には羅州市茶道面となった。 多道面の所在地である新東里を含め、11の法定理を管轄している。 多道面は、道乙介と多所が結合して形成された地名だ。 『海東地図』(南平)には道乙開面が近隣の鳳山と錦山の東側山麓に位置していると描写されており、多所面は地図の下側に表記されており、近隣に日峯岩と仏会寺が描写されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "茶道面はどこに位置していますか？",
            "answer": "茶道面は全羅南道羅州市の南東端に位置しています。"
        },
        {
            "question": "面積が最も広い茶道面には何が存在していますか？",
            "answer": "茶道面には羅州湖が存在しています。"
        },
        {
            "question": "茶道面の東側とはどの面と接していますか？",
            "answer": "茶道面の東側は和順郡道岩面と接しています。"
        },
        {
            "question": "茶道面の西側とはどの面と接していますか？",
            "answer": "茶道面の西側は鳳凰面と接しています。"
        },
        {
            "question": "茶道面の南側とはどの面と接していますか？",
            "answer": "茶道面の南側は霊岩郡金井面と接しています。"
        },
        {
            "question": "茶道面の北側とはどの面と接していますか？",
            "answer": "茶道面の北側は山浦面と接しています。"
        },
        {
            "question": "茶道面の特徴的な山地はどこにありますか？",
            "answer": "茶道面の南側に徳龍山と国師峰があります。"
        },
        {
            "question": "茶道面の歴史的な変遷を教えてください。",
            "answer": "茶道面は朝鮮時代には南平県道乙開·多所面に属し、1914年には羅州郡多島面になり、1995年に羅州市茶道面となりました。"
        },
        {
            "question": "茶道面が管轄している法定理の数はいくつですか？",
            "answer": "茶道面は11の法定理を管轄しています。"
        },
        {
            "question": "茶道面の地名の由来は何ですか？",
            "answer": "茶道面の地名の由来は、道乙介と多所が結合して形成されたことに由来しています。"
        },
        {
            "question": "茶道面の近隣に描写されている地名や名所はありますか？",
            "answer": "茶道面の近隣には日峯岩と仏会寺が描写されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 368
    }
}